{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 101풀빌라"
    },
    "text": "101プールビラは家族や恋人たちが一緒に利用するのに適した、カピョンの美しい自然と調和した場所です。 客室は一軒家で構成されており、居心地の良いプライベート感を与えます。 プールビラには個別温水プールが基本的に提供され、スパも付いており、水泳とスパの両方を楽しむことができます。 また、プールビラではベビーグッズを含む様々なアメニティも提供しており、気軽にご利用いただけます。 要請すれば無料で提供されますので、お子様と一緒に訪れる予定でしたらぜひご利用ください。 101プールビラは室内個別プールをそれぞれの客室に備えており、泳ぐのに十分な快適な環境を提供するために28~30度に維持されています。 追加でお湯をご希望の場合はお知らせください(33度 / 追加料金は当日現地にて決済)。 近くのおいしいお店としては、カピョンオンシミとルボンペンパン屋がおすすめです。 訪問地としては1938シネマ、ナンイ島、ザラ島などがおすすめです。 面白い観光名所がたくさんありますので、楽しんでみてください。 23時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者も入室できません。 また、同性でも未成年者の入室は絶対不可であり、これによる払い戻しもできません。 カップルや家族のためのペンションなので、同性の友達3人は入室できません。 幼児を含む家族とカップルは入室できますが、3人全員が大人の場合と大人の男女同室での宿泊および同性入室はできません。 また、1部屋あたり最大3人まで入室可能であり、4人以上は入室できません。 3名入室の際は、予約後にお送りする現場番号に携帯メールや電話をください。",
    "QA": [
        {
            "question": "101プールビラはどんな施設ですか？",
            "answer": "101プールビラは家族や恋人たちが一緒に利用するのに適した、カピョンの美しい自然と調和した場所です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は一軒家で構成されており、居心地の良いプライベート感を与えます。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "プールビラではベビーグッズを含む様々なアメニティが提供されており、気軽に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールは基本的に28〜30度に維持されていますが、追加でお湯をご希望の場合はお知らせください(33度 / 追加料金は当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "近くにおすすめのレストランはありますか？",
            "answer": "カピョンオンシミとルボンペンパン屋が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どのような観光名所がありますか？",
            "answer": "1938シネマ、ナンイ島、ザラ島などがおすすめの観光名所です。"
        },
        {
            "question": "23時以降に入室する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、23時以降に入室される場合はペンションまで予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の同性の友達は入室できますか？",
            "answer": "カップルや家族のためのペンションなので、同性の友達3人は入室できません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の幼児を含む家族は入室できますか？",
            "answer": "幼児を含む家族とカップルは入室できますが、3人全員が大人の場合と大人の男女同室での宿泊および同性入室はできません。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "1部屋あたり最大3人まで入室可能であり、4人以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "3人で入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "3名入室の際は、予約後にお送りする現場番号に携帯メールや電話をください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 528
    }
}